
Scx
===
.. function:: Scx.bloqueia bloq


	:comentário: Se bloq = 1, liga o flag flagBloqueia que impede o anstral que compila a
		arvore chamar a si mesmo
		
		
		

	:param  bloq: 
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: Scx.dentro 


	:comentário: 

.. function:: Scx.geraComandos pcomandos parqsScl


	:comentário: 
	:param pcomandos:
		
	:param parqsScl:

.. function:: Scx.criaSc nome plargura paltura op


	:comentário: 
	:param nome:
		
	:param plargura:
		
	:param paltura:
		
	:param op:

.. function:: Scx.procDirScl pdirBase comandos


	:comentário: 
	:param pdirBase:
		
	:param comandos:

